愛共產黨、就應該中肺炎！大家說對不對

岩先落去買飯食
聽到個阿伯戴個口罩又唔遮個鼻
大大聲響到同班棋友講：「你睇下中國起間醫院都係一個星期搞掂，幾撚有效率。」

我聽到梗係和應埋一份：
「多難興邦，共享榮辱，愛共產黨、就應該一齊中肺炎，你唔係怕死吓話！？」

佢即刻無聲出，拉翻好個口罩

24歲（打邊爐打到含家鏟）